網媒革命？陳雲新節目建國神話首集觀看數竟然有這麼多！

個標題特登扮農場新聞

有5/8既人睇完第一節就唔睇第二節

典解live 有18000人既？

我覺得除左人數作假外

有5/8既人聽完第一節就唔睇第二節呢一點都幾有趣

咪就係因為所有人睇LIVE 所以無人睇重播囉,人地好乖嫁,推曬所有野準時坐低睇直播,仲要chatroom唔出聲專心聽雲伯講野,原本myradio有萬幾人睇重播,依家都轉曬去睇LIVE,國C好野,國C好波

811-310 = 501個CLICK完PART 1頂唔順, 無睇PART 2

唔信view數，都要信課金數
有核數師對數，課金有單據

嘩，好勁呀個view數

開個群組一千人都無 ,班人係唔係弱智到FB同youtube都唔識用,淨係識睇直播同課金

好心買like啦

facebook買like會比人發現成堆非洲佬走黎FOLLOW你... (好似係)

青子你搞到班青山教徒發嬲
夠膽質疑雲伯view數，咩叫錢跟道理走，一晚收9萬課金幾巴閉，小心成為下個皇天擊殺對象

再嘈皇天擊殺

信徒:一定係YOUTUBE收美帝ORDER，要將啲VIEW打個折啦

想人收聲咪fb/youtube做live囉

不嬲來來去去都係個幾百死忠

陳雲：美國總統特朗普派遣特使告知陳雲，我們得知你在面書發表很多政治策略，引來各國領導人互相仿效。為了妨礙你的影響力、你在YouTube 上的鍵盤神話View數已被我們人為調低，令你收不到廣告費。

美國出手搞到陳雲一貧如洗，繼續攻擊陳雲吧，反正我的建國大業已經被香港人自己打敗，而擺在大家面前的收美金，共產黨錢，親泛民支持港獨的四面間諜，在香港肆無忌憚，妖言惑眾30年、他們是不敢攻擊的。

（閱讀智力門檻；IQ 130)

一齊創作雲伯Facebook status

原來係因為haters gonna hate所以D人特登唔用youtube重溫節目~

屌你老味你個熱時夜晚播雪花四千人，宅文化研究所觀看數係達哥兩倍

不嬲比人話你造假數架啦

乜熱狗咁驚比「港豬」hate架？

咁不如成個台執撚左佢啦，因為你成個台既觀看數分享數課金數都比人話係造假架嘛！

仲有呀！之前熱時節目兜心插黃毓民果段字，法國佬(比人屈衝擊立法會，前熱狗)已經講到明段野係人手打入去架！

你個課金數咪一撚樣！都係人手打！

你睇下twitch打機果D，果D就冇得造假數架，個數字唔係自己入，係有錢入個網先會跳到段字出黎！

點解D人係twitch打機唔用人手打課金量呢？因為公信力呀，因為要正直！

你熱時自稱新媒體運動，連人地MK仔係twitch打機既公信力都不如呀！

新媒體運動，但係操作方形落後直播界五至六年。

人地造數要成本架，成筆錢捐入去比個網抽手續費架！你熱狗打幾隻字炸！

-呢段回覆獲得連登巴打課金 99999999萬美金 多謝大家-

操作方式 * 打錯字